一人N個冇人敢提嘅真相

1. 歷史上一直以嚟都係中國愈兜踎，港澳台愈風光

2. 階級制度同奴隸制度依然存在，只係包多層資本主義外殼，大部分平民依然冇真正嘅自由

3. 你以為生活𠵱民主地方就冇洗腦，咁你就錯，人類所認知嘅 「Common Sense」，好多都係社教化嘅結果

係 只係人哋嗰奴隸制 bottom line 無咁低
所以窮人要抵制生育 全球攬炒

沈大師之前講嘅35+控制之後慢慢選黃絲特首
完全無視對面有DQ+釋法
利申咗先，完全無叫人唔好投票，只係唔好對香港嘅選舉制度抱有任何幻想

從來「民主制度」都係資本家控制選舉

而專制就係獨裁者「做戲」選舉

兩篤都係屎

有民主唔代表社會公平
公平與否取決於福利、政策、向上流動空間etc

有食藥

佛教係一個舊垃圾同埋拜佛拜觀音嘅人都係垃圾人

第二點聽卡斯特羅講過 真係幾深刻
內容大概係話一個富人擁有的自由同一個窮人擁有的自由係咪相同呢？

女權的權“力”，去到最終源頭都係來自狗公下體硬弸弸那股勁“力”

聽返來的，我不太肯定，你覺得對不對?

張JOB DESCRIPTION 寫咩根本唔重要

JD 只係WISHLIST 黎,
如果一個完全0既CANDIDATE 出現
間公司根本冇BUDGET 請;

=> apply anyway.

咩叫民主

你係民, 我係主

冇人敢提咩

佛教原本無人叫係拜佛，係後人曲解咗

美國並唔係咁民主
第一世界人民舒適嘅生活係建基於剝削第三世界
AV都是假的